Теоретичне питання
Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.

Завдання
Отримати список фільмів серії Зоряні війни та вивести на екран список персонажів для кожного з них.

Технічні вимоги:
Надіслати AJAX запит на адресу https://ajax.test-danit.com/api/swapi/films та отримати список усіх фільмів серії Зоряні війни
Для кожного фільму отримати з сервера список персонажів, які були показані у цьому фільмі. Список персонажів можна отримати з властивості characters.
Як тільки з сервера буде отримана інформація про фільми, відразу вивести список усіх фільмів на екрані. Необхідно вказати номер епізоду, назву фільму, а також короткий зміст (поля episodeId, name, openingCrawl).
Як тільки з сервера буде отримано інформацію про персонажів будь-якого фільму, вивести цю інформацію на екран під назвою фільму.
Необов'язкове завдання підвищеної складності
Поки завантажуються персонажі фільму, прокручувати під назвою фільму анімацію завантаження. Анімацію можна використовувати будь-яку. Бажано знайти варіант на чистому CSS без використання JavaScript.